退休警司女兒涉藏大麻 辯方指被告患過度活躍待索報告

退休高級警司狄志堅的19歲女兒狄曉晴去年7月5日涉藏大麻草被捕，被控一項管有危險藥物罪。案件今於粉嶺裁判法院開審，雖早前兩次去信律政司申請簽保守行為均被拒，今天辯方申請押後，以便再去信律政司申請或能以簽保守行為方式處理案件，案件押後至6月26日再訊，以待律政司回覆及裁判官索閱被告校園精神科醫生報告。

辯方指被告證實患上專注力失調與過度活躍症，於今年3月初次向其就讀大學的精神科醫生求醫，而該學校的精神科報告在上周四才發出，故現需時索閱文件。

就讀美國東北大學的19歲被告狄曉晴被控於2017年7月5日，在上水中心商場內藏有兩袋分別有4.9及3.8克大麻草，共有約8.7克大麻草。

蝴蝶效應?

最衰占中

個女都感受到

你無做錯！！

個女佔中果陣比人屌左？

大麻咁chill連登仔唔反架喎
但又警司個女

連登仔今鋪屌邊個好

舊年七月犯案 今年三月去睇精神科醫生

真正神醫

同埋有病唔係吸毒既藉口

係美國隊得多
返到香港戒唔到

大麻係傷腦定益腦??